喂喂喂 邊個話買蘋果股票係投資來？

重點都錯 班五毛做乜鳩
要投資我去買700啦屌你老母都低低地能
醒下啦 我係要扔幾千蚊上落海 上新聞
關你班五毛狗撚事咩

我琴日買撚左
聽日收市先再話你知我洗唔洗坐啦

推

股票嘅原意
係相信呢間公司嘅前景同未來而投資
買壹傳媒嘅香港人/外國人
都相信香港有屬於我地嘅將來